二份工應該點選擇好? 好難選擇

太多字 負皮

對唔住,因為要講多D 資料比大家聽

清,留個言講下意見啦

無人

第二份，反正人工後來追得上，又唔洗輪更，又有時間做私人野

屌，轉行做你個名啦

兩份都垃圾唔洗考慮

介紹我做M 字頭你去E 院做

返shift出賣健康唔好制 過多十年你就知出事

有得唔Shift一定唔Shift
Shift完命都短幾年
你個Case仲要唔返Shift嗰份人工追得上，15分鐘返到工
咁M字頭個免交通費都變得冇咁吸引

種無做統計但政府有, 數據上係好多紀律部隊退休都挨唔過十年就走左, 雖然你打咁多二者之間既分別, 但我得一個諗法就係健康無價, 番夜既人好多一退休身體就習慣唔番正常作息容易有大病, 有得選擇既情況下唔會簡通宵, 俾多3成人工我都唔諗, 多一倍味做陣囉......

麥當勞？